Google 廣東話拼音英入中出

用開chrome入面個廣拼，有時唔記得轉英文手快快出嚟啲字都幾搞笑

thanks 他很搞笑
why 胡杏兒
post 破碎的
quest 廚師的

face 花車
digest 的騎士團

on9 → 樓主

得6個result點9呀

gotoschoolbybus → 哥都算足料比人潑水